點解內地生唔駛考廣東話試？

比著幾年前上街都似

因為香港你殖民地
以前做英國殖民地嗰時，啲鬼佬洗唔洗讀粵話科？

因為係現實中冇需要

咪係，難聽D講句

而家係中國的香港，唔係港獨狗的香港！

五毛又開始發功

打擊港獨狗人人有責

夠鐘又番工，辛勤工作

有無人工加？六毛未？

五毛話香港係殖民地，咁本來即係邊個地方 ？

好勤力既狗

我教精你啦

再做得嘢都係收五毛

不如去擦下你大佬鞋會收得多d

瀨埋袋底更佳

正解

港獨狗冇嘢駁就屈毛

話人老屈 你自己咪又係老屈人地港獨狗

大陸學生係連普通話試都唔駛考

你們說香港仍然是殖民地？對不？
真不專業

大鑊啦你
你認同香港係中共嘅殖民地，未即係話香港本身唔屬於中共

又係你

含夠軍叔叔條撚未

中國侵略者的香港

雜狗平 件廢物

要大搞支狗夢
現實搞唔起 咪搵一堆5毛出來搞

樓主莊閒都未識分

中國的香港何來殖民地？香港特別行政區係國家的一級行政區。

多謝更正，下次小心點

內你老母個地